我想每一位手足即刻搵個朋友傾下計

經歷左咁多日抗爭
無論街頭搏命即係鍵盤戰士
大家都經歷好多負面既能量
係呢個時候
真係唔希望再見到有任何手足出事
我希望大家可以發揮互助既力量
而家就去搵你最信任既人傾下計
釋放下自己既感受同埋想法
覺得自己唔舒服既話
唔好收收埋埋
相信你既朋友
相信我地香港人
一定可以渡過今次既難關
再睇著呢班罪人用佢地既終生去贖罪

最後講多句
我 地 一 個 都 不 能 少
Live for freedom.

sorry for 1999